見到幣少比人鎖手扣腰鏈，交由重案組跟進

幣少呃人還呃人
掟錢落街啫，而家又無人受傷，駛唔駛好似重犯咁押吖，唔知以為掟漒水炸彈

香港警察執法就係咁
當街當面呃人成副身家 唔拉
周街掟錢 即拉!

應該佢得罪班警察

開live串沙展

我係個沙展都有咁大搞咁大啦

係咪高層有慒撚比人呃左 仲要唔止一個

幣少後面班黑同差佬班高層唔知 fd 唔 fd

冇錢請律師請醫生咩？入青山算啦